話我係豐田sales呀 屌你

你都on9

睇得起你啦唔笑你賣Kia

Kia 乜撚嘢嚟 有車你就睇喇on9仔

今日未被人屌過呀你

能仔 而家豐田咩車款好賣呀

你阿媽個閪好賣

有幫襯過? 覺得我媽咪點？

我只係負責賣你阿媽個閪
你係咪想買？

媽咪揸開賓屎 你未有資格賣住 飲多幾年營養快線先啦

就係因為我將你阿媽個閪賣到錢佢先有賓屎揸
到底你係咪買？
係就去shop同sales講你要買你阿媽個閪 熟人59折

話時話你阿媽個閪賣得唔錯
稍後會推銷到東南亞

緊張到要開個新post
好撚中二病

嘩 直必腸呀

放心 我一定會好比心機賣你阿媽個閪 將佢發掦光大 人人有份